有冇人知舊式公屋嘅plot ratio係幾多

好似坪石村 樂民新村個啲 70/80年代個類
或者有冇咩網站可以搵到

推推

推

PlanD 果啲分區大綱圖有冇呀？

房署應該有齊實則+建則數據？

ching係咪講緊上去買則？ 仲有冇邊啲途徑可以搵到？我淨係想知個plot ratio

睇下有無